（有圖）廢青樓淡寫大字控訴：要求阿媽賣樓分300萬

蘋果日報：

我為樓狂｜網傳兒子控訴 要求阿媽賣樓分300萬 疾呼「我要嘅係尊重」

疫情下本港樓價仍高企，家有黃金屋雖可維繫關係，相反，亦能成為分家的原因。最近網上流傳一輯圖片，疑似有兒子要求阿媽賣樓分身家，更大咬要分300萬元，疑索價不果，將全屋家具推倒慘變成「廢墟」，並要報警求助。

網上流傳一輯照片，疑似一名兒子為強逼母親賣樓欲分300萬元樓價，而將單位搗亂成廢墟。(資料來源:facebook《今日有野講》)

該名搗亂的子女在牆上寫下大字報，要求母親賣樓，並分單位一半價錢。(資料來源:facebook《今日有野講》)

寫明要求分到300萬元，並提供4萬元生活費。(資料來源:facebook《今日有野講》)

網絡平台Facebook《今日有野講》流傳一輯照片，指有人「要阿媽賣樓分錢唔成拆屋泄憤」，照片可見，一個住宅單位客廳至睡房均被人搗亂，客廳雜物散落一地，十分凌亂，梳化、抽屜、地面均滿佈家中物品。電視機及枱燈被人推倒在地上。

牆身更寫上大字：「To 老媽，我想你應該還不是很明白。我不是在外住到6月份。我係要分一半房屋的價錢，3百萬。之後過我自己的生活。我不會回來的了。」又言：「我要嘅係尊重，對自由、尊嚴、平等嘅待遇。自己的私生活、工作都與你和任何人無關。」房門亦大大隻字寫上「賣樓」。圖中可見，有警員接報到場。不過，事件發生具體時間及地點不詳。

係咪韓林兒黎

原來係迫老母賣

有冇份供先 層樓本身係父母買落既話
個仔憑咩

呢d癈人 俾幾球佢幾年洗L曬又會返黎嘈住要養埋佢 因為老竇老母生佢出黎要負責任

痴撚線

老鳳要留資產比你？

錢都呀媽,我一定㨂呀媽...

咁佢都算乖仔, 1400萬只分300萬

另一個post見到咁寫

廢物始終係廢物
養黎都係浪費

阿媽俾首期？個仔有份供？

你走先我幫你擋

同呢度口徑咪差唔多

生舊叉燒好過生佢

韓撚兒黎？

仲有每個月$4萬咖

唔理黃藍， 如果層樓冇份供，唔應該迫人賣樓

不愧係大公文匯, 吹水出假新聞真係無人夠佢叻

好想知條友咩樣

好多時，係有精神病先會咁

屌 咪同依到d連登仔一樣
日日話無錢唔好生佢 又話要比完美生活佢
要佢出黎係享受人生

好多人網上凶狠，出到嚟現實係冇嘢嘅

我係紅媒梗係咁寫，調轉爛賭父發狂要仔賣樓供養。佢地就唔會報 離間世代係佢哋任務黎

阿sir你點影架？

牆上只寫$4萬，沒有寫單位
不過我都估多數指每個月$4萬

又關黃絲事

點解自己唔賣要叫阿媽賣？

好明顯是阿媽持有啦

黃衛兵又一笑料

韓林兒吹水勁D
大公都唔敢講1400呎1500萬

射得咁爽 唔洗負責啊？

手字已經睇得出係社會垃圾

由窮人生仔正仆街
上升到唔一早分身家正仆街

冇問過我就生我出來，憑咩

層樓有寫你名咩你條仆街仔

咁你咪早日落地獄囉冇人阻你架

自己游水關人咩事

呂字廳？ 似係居屋

因為真係好似連登上面見到既 post

一模一樣

做到臭晒

見到自由 平等 尊重寫係牆到就可以入黃事